Miss WIJNBOUWGEBIED FRANKLAND, die zichzelf met een winkel van dildoes, gemeubileerd ons allen met één, verschillend qua grootte, volgens de bedoeling van hun toepassing.
Als Mary's bottom-gat nog kon alleen een bescheiden omvang, Miss F. hield de kleinste voor haar bijzonder gebruik, de anderen werden lukraak gebruikt.
Daarmee gewapend, gingen we om deel te nemen aan alle wellustig excessen van gamahuching in elke vorm, verlenging van onze genoegens zoveel en zo lang mogelijk , dat wij waarschijnlijk de hele nacht in de meeste libidinous extase.
Wanneer het extatisch moment ons inhaalde, onze mond moesten staken hun operaties te ventileren naar de uitingen van het uitbundig karakter van onze gevoelens.
Wij leggen hijgende geruime tijd alvorens te kunnen stijgen en resume wederzijds streelt.
